【生化級核武病毒】日本戴護目鏡口罩接送武漢肺炎患者的消防員都中招被傳染武漢肺炎

日本戴護目鏡口罩接送武漢肺炎患者的消防員都中招被傳染武漢肺炎

香港醫護同消防裝備........

厚生労働省は、クルーズ船「 #ダイヤモンド･プリンセス 」から陽性反応が出た患者を今月10日に搬送した神奈川県の自治体職員に、#新型コロナウイルス への感染が確認されたと発表した。
感染が確認されたのは30代の男性で、搬送時、ゴーグルとマスクを着用していた。

屌你真係 生化武器咁撚樣

香港食得屎

接觸傳染？？

Level 1 masks?
睇嚟要上豬咀

SARS 伊波拉 愛滋病

三合一針劑

有戴姐，會唔會除嗰陣做錯嘢呀

有冇可能係返去除裝時吸入病毒？

所以支共出到密封隔離箱去搬人

奧運無㗎啦

你話唔係人造都冇人信

病毒飛入去耳仔到？

唔怪得大陸佬
用埋密封隔離箱 成個白色
真係目前得支那軍方 先知道隻病毒有幾撚毒
難怪美國佬入撚咗咁多次 都唔撚肯比美國CDC入去

可能當時係有好大量病毒飄浮空氣當中，一隻普通醫療口罩真係冇乜用，因為點都有虛位入到，用豬咀冇衰

我估係除裝中招
當年SARS都試過

推

口罩唔係密封,中左唔奇

即係支那d數一定係假

唔係要上豬咀

係要着成咁

其實依家連點樣傳染都唔知

除果陣奶野

中國人打飛機未

好似話疑似重用裝備